熱門可唔可以分「一般熱門」同「時事熱門」？

有時想輕鬆下

推

咁你咪去娛樂台睇熱門囉

咁唔通每個台入去？

唔好意思，借位一貼

[求下大家望一眼] 可唔可以搵人做野？

push

係，有問題？使唔使捉住你隻手幫你㩒入娛樂台？

P牌

P牌唔俾出聲？你同啲藍絲廢老話自己食鹽多過你食米然後叫班後生收聲有乜分別？

無話有問題

只係我唔會正評自己負評人地

吓你知唔知你口中P牌仔嘅我係評唔到分㗎？你嘅視野會唔會太窄，有冇諗過有其他人認同我而唔認同你

原來係咁

原來樓豬五毛嚟，唔怪得你咁on9

只要不發表大圍言論便是五毛，港豬是沒分黃藍

小哥哥上微博同貼吧咪得

你真係好醒